高登記者蛋哥發生咩事

無追開高登
有冇人知點解要同蛋哥割

同連仔一樣 借高登名搵食 有毛有翼之後起Joe爸飛腳

佢得把口都呃到人

又話冇追 知得多過我咁款喎

平時佢live好多人課金啤酒比佢

見過真人覺得同把口唔夾
唔明點樣呃法

追開蛋哥

阿祖腳頭唔好

好似又食下女

潛左水幾日 好突然

溝女溝到傻左

好想知咩事

吓 高登仲有人既咩

高登講呢單嘢爆咗兩個post 想知去高登追

好似高登個名叫人課金去私人戶口 之後踢爆左收到唔少錢
同埋借高登個名去食唔少女
都係咁上下 睇左高登一陣

好似係借直播食女

推

衝警盃

佢每次做live前都狂叫人課金
佢唔係一早提供私人ac 課金俾佢咩 一個願打一個願捱

食女 搵下高登post睇先

自己去高登睇啦

搵到了 thx

這麼醜的女.JPG

連狗可唔可以開個連登記者

直播緊叫人課金俾自己又係到媾女

敬業樂業 專業啲

連登請記者 我怕好多mon post狗做

啲女你情我願，有咩問題

高登收皮啦，正正經經去立場仲好

條撚樣祖唔識做forum，見扮黃咁爆view先做咋

高登同黃live 九唔搭八

純呃view呃廣告商以後自己好多人睇

樓主唔post完整內容
有講蛋哥轉咗去“全民記者”

高登新聞台聲明

本台前記者崔銳蛋正式加入全民記者，並將會終止高登討論區所有工作。稍後本台亦會跟友台協商回收證件。本台非常感激崔銳蛋一直以來的付出及貢獻，並支持全力於友媒全民記者發展媒體事業，期待崔銳蛋繼續以獨特風格為大家帶來精彩報導。

食女
有後宮送上門 比你都食左先啦

置頂返

抵撚死 有老婆仲溝女 on9
女要溝架咩

公道講句 今時今日做前線記者係要搵命搏
同埋有時突發開花live係高登記者到現場先
當然都要注意下個人操守啦

蛋哥咩樣

x 2

偽毒坤咁

成撚日係live叫人捐錢比佢 睇到都作嘔

好似話有老婆但喺tg group食女?
同埋live果陣叫人課金俾高登之餘 課埋俾自己channel

紅咗咪跳槽
阿Joe請人, 頂多咪畀幾千, 跳槽都好正常
而且全民記者總編條女好正好大波

記者我尊重的

我係唔會尊重高登

以前請班人攪tech news

自己䇿略失敗浪費左班有心人

最後condom咁炒晒

因為垃圾祖唔係新聞人，唔會著眼攪

一切睇數字

見人地攪科網媒執到先跟，根本無心做

又唔整合個討論區攪到d記者文無人睇

而家一撚樣，見跑前線live就請人
開始靜喇又condom
你估祖真心黃?

而家怕上身清算就甩身

起殼公司

高登係有啲九唔搭八
但係個蛋哥都係有啲問題，有咩理由用高登個名開live叫人課俾自己？收工後用私人fb就話姐

幸福賓周#cn2#

高登我淨係睇軍火佬同爆炸頭

佢有老婆嘛

我都成日聽到捐錢 但冇為意係話捐俾片本人點講得出口 又唔係做義工

by the way 其實係咪應該拉廢poat

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

係 我都特登開娛樂台當花邊新聞

無食
就係溝唔到先畀人唱
食到就收埋做SP啦
課金俾自己channel因為高登人工底, 所以無禁止記者自己袋

偽娘都啱？

咁撚on9既樣學人食女

發國難財

人地私下食女溝女講真關我地撚事咩，不過叫人入錢落自己私人户口就真係仆街

佢哋幾個記者都有叫人課金俾自己嘅
印象中有次睇live話好似人工好少
話7除8扣得返3千幾 仲要養老婆
平時啲攝影器材都好似自己俾
有啲觀眾唔忍心都會買器材俾佢哋

唐英年

佢以前做model喎
見佢上前線

[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

器材還器材呀捐相機起碼係公事用
雖然佢地真係危險，但有咩理由人工低就開口收人錢

得研研係食得過

absolutely unfuckable班女真偉大

即係食女俾人踢爆啦

有老婆仲食女，抵死
睇過一排佢Live，近乎瘋狂叫人課金，話窮，冇飯食，玩膠
最記得係每次狗出黎就好興奮話有得影大場面，想佢地放TG
仲有人留言問佢「你好開心？」

P 到咁

不過佢個衝警杯真係好好笑

偷食 變 追女仔
扑野都變活塞動作啦

連匪快撚D都開返個兒登記者啦
我又想做

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

蛇精男

之前打fa果個係咪佢

成班on9科金俾個垃圾

做乜撚
台灣藝人相
仲要幫人p到咁

好似係直播串鳩D觀眾食女叫人課金,不過串鳩D觀眾得罪高登友

屌 佢話自己係壞左既人咪得囉

有印象佢提過, 攝影器材係私火, 佢叫觀眾課去佢私人戶口基於爛咗攝影器材同想加添器材.

好多粉絲支持佢

高登仔

經常叫人入佢私人fb

加贊助（捐錢）

我係老細就一早炒左佢

其實你哋知唔知選舉前
蛋 係直播時話支持白票

法國女記者
經常有意無意講白票

本來覺得幾好睇
但幫共產黨的
我一世都會記住
會幫佢哋宣傳

比土共贏左
大家會連條命都無埋

根本就係盲撐

個班全部中年痴女，仲要有鄉音
有老婆仲溝fans,whatsapp對話話老婆勾佬，博同情跟手話想保護人做佢男朋友 屌

1. 3句唔埋就叫人捐錢比佢而唔係高登
2. 態度HEA又散慢, 後尾懶懶閒鍾意影就影唔鍾意就算
3. 借高登名抽水
4. 借呢場運動食女( 雖然好多中女係佢FANS
5. 夠膽死直播緊溝女餵野食比佢

對比返咁多人
爆爆, 軍火佬, 中立, 仲未找J數既政痿
佢真係好撚低汁

連登幾時出記者？

一早覺得佢好撚痴線，一路開台播訓教打機，開工飲啤酒，唔明點解咁多傻閪課金俾佢，爆爆，軍火佬，中立果d先係認真做野

Push.

唱歌果個係咪唔係佢黎？
嘩屌柒撚到，林早射都靚仔過佢喎

聽聞蛋哥幾年前呃左條女廿幾三十萬之後失蹤 最後個女仔仲要申請破產

仲要臨走前分化高登台班記者

你係話，連登出記者請番蛋哥？

爆爆佢個人真醒目得嚟有個人分析， 仲有資訊性

呢隻蛋live係後巷柯尿，又來者不拒收煙收啤酒比女餵
立場昇哥係田心警處個晚， 有街坊買野比佢食大嗌佢個名，佢都叫行家唔好篤佢出嚟啦
呢啲時勢其身不正， 好彩啲fans係黃絲， 如果藍屍搞鳩佢就仆街啦

證明紅登出黎果班都係人渣垃圾

呢條友根本唔係做緊記者

似做緊KOL咁

原來借運動搵食既狗公賤畜

紅登既垃圾死返紅登 唔好走埋黎

早期睇佢地live, 好似係中立搵佢過嚟幫手搞新聞台，自己出事就暗示話中立出賣佢

舊登

立場話請就請呀？
人哋真係認真做新聞，唔係單單直播咁簡單

但係相對咁多高登記者，佢算係咁多個入面最多人鍾意嗰個。同埋我見佢直播live 都6000人up，高登直播其實真係好多師奶會睇，有時唔現場見過啲師奶同佢哋打招呼話有睇佢live

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

次次睇live佢勁多女撩
又話咩好想嫁比佢 又攬住佢咁

色字頭上一把刀......

靠親兩登上位既男性都難逃食女罪名既命運

呢條友不嬲垃撚圾
只會睇軍火佬

你情我願

唔好咁講野
爆爆困左係poly十鳩幾日直播
早期係法國仲要中埋彈都唔走
仲有軍中立雞丁等等
唔好一竹篙打死一船人
所以先叫啊祖快D割佢老母席
唔想佢仲KEEP住用高登名呃人

愈爆愈多

好多人話呢啲係佢私生活 繼續撐佢
大佬呀! 個問題係 佢借社運去做呢樣野 咁仲係唔係只係佢既私生活咁簡單?

嘩，人渣黎喎，直頭要起鳩佢底推到佢仆街搵返當事人出黎對質，事件好嚴重，枉咁多人信佢，香港真係太多蠢人

做記者直播收錢收煙酒真係得高登先做到.....
今次真係讚好啦,唔係又開追悼會啦

不分化分割席

國艱忠醫話齋：Everywhere Ghost! 仲夠膽死小圈子，一堆不知名嘅女fans。乜柒人都有，好難唔死～

唔護短就當出賣 自己做錯野拖中立落水轉移視線
中立今獲真係無辜

私人野唔講 淨講課金 都已經係核彈
班fans仲話輪唔到人批評
喂 做得kol預左架啦 何況你真係數口唔清

食女觀眾

紅登幾撚賤種